{"electric_charging_station": [{"extent": "9.24163,50.734167,9.24163,50.734167", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMTAzNTI=", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "50.734167", "long": "9.24163"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | AS Asfeld-West | Autohof Pfefferh\u00f6he", "36304 Alsfeld", "", "Ladepunkt 1:", "DC Kupplung Combo, DC CHAdeMO", "175 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo, DC CHAdeMO", "175 kW", "", "Ladepunkt 3:", "DC Kupplung Combo, DC CHAdeMO", "175 kW"], "title": "A5 | AS Asfeld-West | Autohof Pfefferh\u00f6he", "point": "9.24163,50.734167", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "7.592565,47.909055,7.592565,47.909055", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMzk3", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "47.909055", "long": "7.592565"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | AS Hertheim/Heitersheim | Autohof Bremgarten", "79258 Hartheim-Bremgarten", "", "Ladepunkt 1:", "DC Kupplung Combo, DC CHAdeMO", "350 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo, DC CHAdeMO", "350 kW", "", "Ladepunkt 3:", "DC Kupplung Combo, DC CHAdeMO", "350 kW", "", "Ladepunkt 4:", "DC Kupplung Combo, DC CHAdeMO", "350 kW"], "title": "A5 | AS Hertheim/Heitersheim | Autohof Bremgarten", "point": "7.592565,47.909055", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "8.607509,49.901342,8.607509,49.901342", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fOTUyNA==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "49.901342", "long": "8.607509"}, "footer": [], "icon": "charging_plug", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | AS Weiterstadt | Rudolf-Diesel-Stra\u00dfe 26", "64331 Weiterstadt", "", "Ladepunkt 1:", "AC Steckdose Typ 2", "22 kW", "", "Ladepunkt 2:", "AC Steckdose Typ 2", "22 kW"], "title": "A5 | AS Weiterstadt | Rudolf-Diesel-Stra\u00dfe 26", "point": "8.607509,49.901342", "display_type": "ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Normalladeeinrichtung"}, {"extent": "8.608342,49.902832,8.608342,49.902832", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fOTUyMw==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "49.902832", "long": "8.608342"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | AS Weiterstadt | Rudolf-Diesel-Stra\u00dfe 26a", "64331 Weiterstadt", "", "Ladepunkt 1:", "AC Kupplung Typ 2", "43 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo, DC CHAdeMO", "50 kW"], "title": "A5 | AS Weiterstadt | Rudolf-Diesel-Stra\u00dfe 26a", "point": "8.608342,49.902832", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "7.958827,48.562448,7.958827,48.562448", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMTY2NQ==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "48.562448", "long": "7.958827"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Baden-Baden | Rastst\u00e4tte Renchtal Ost (1)", "77767 Appenweier", "", "Ladepunkt 1:", "AC Kupplung Typ 2", "43 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo", "50 kW"], "title": "A5 | Baden-Baden | Rastst\u00e4tte Renchtal Ost (1)", "point": "7.958827,48.562448", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "7.9591637,48.5628685,7.9591637,48.5628685", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMTY2Ng==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "48.5628685", "long": "7.9591637"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Baden-Baden | Rastst\u00e4tte Renchtal Ost (2)", "77767 Appenweier", "", "Ladepunkt 1:", "DC Kupplung Combo", "150 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo", "75 kW"], "title": "A5 | Baden-Baden | Rastst\u00e4tte Renchtal Ost (2)", "point": "7.9591637,48.5628685", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "7.551272,47.737703,7.551272,47.737703", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMTMwMQ==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "47.737703", "long": "7.551272"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Basel | Bad Bellingen West", "79415 Bad Bellingen", "", "Ladepunkt 1:", "DC Kupplung Combo, DC CHAdeMO", "50 kW", "", "Ladepunkt 2:", "AC Kupplung Typ 2", "43 kW"], "title": "A5 | Basel | Bad Bellingen West", "point": "7.551272,47.737703", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "7.810907,48.050002,7.810907,48.050002", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMjY5NA==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "48.050002", "long": "7.810907"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Basel | Schauinsland West", "79108 Freiburg", "", "Ladepunkt 1:", "DC Kupplung Combo, DC CHAdeMO", "50 kW", "", "Ladepunkt 2:", "AC Kupplung Typ 2", "42 kW"], "title": "A5 | Basel | Schauinsland West", "point": "7.810907,48.050002", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "8.609489,49.94694,8.609489,49.94694", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fOTUyMQ==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "49.94694", "long": "8.609489"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Darmstadt | Gr\u00e4fenhausen West", "64331 Weiterstadt", "", "Ladepunkt 1:", "AC Kupplung Typ 2", "43 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo, DC CHAdeMO", "50 kW"], "title": "A5 | Darmstadt | Gr\u00e4fenhausen West", "point": "8.609489,49.94694", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "8.606043,49.687297,8.606043,49.687297", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fOTQ0MA==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "49.687297", "long": "8.606043"}, "footer": [], "icon": "charging_plug", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Darmstadt | Rastst\u00e4tte Bergstra\u00dfe Ost", "64625 Bensheim", "", "Ladepunkt 1:", "AC Steckdose Typ 2", "4 kW"], "title": "A5 | Darmstadt | Rastst\u00e4tte Bergstra\u00dfe Ost", "point": "8.606043,49.687297", "display_type": "ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Normalladeeinrichtung"}, {"extent": "8.632238,49.350934,8.632238,49.350934", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMjE4MA==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "49.350934", "long": "8.632238"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Darmstadt | Rastst\u00e4tte Hardtwald Ost", "69207 Sandhausen", "", "Ladepunkt 1:", "AC Kupplung Typ 2", "43 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo", "50 kW"], "title": "A5 | Darmstadt | Rastst\u00e4tte Hardtwald Ost", "point": "8.632238,49.350934", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "8.610717,49.946113,8.610717,49.946113", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fOTUyMA==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "49.946113", "long": "8.610717"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Frankfurt am Main | Gr\u00e4fenhausen Ost", "64331 Weiterstadt", "", "Ladepunkt 1:", "AC Kupplung Typ 2", "43 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo, DC CHAdeMO", "50 kW"], "title": "A5 | Frankfurt am Main | Gr\u00e4fenhausen Ost", "point": "8.610717,49.946113", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "8.75529,50.520453,8.75529,50.520453", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fOTY4Ng==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "50.520453", "long": "8.75529"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Frankfurt am Main | Limes West", "35415 Pohlheim", "", "Ladepunkt 1:", "AC Kupplung Typ 2", "50 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo, DC CHAdeMO", "43 kW"], "title": "A5 | Frankfurt am Main | Limes West", "point": "8.75529,50.520453", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "8.894967,50.623593,8.894967,50.623593", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fOTY1OA==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "50.623593", "long": "8.894967"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Frankfurt am Main | Reinhardshain Nord (1)", "35305 Gr\u00fcnberg", "", "Ladepunkt 1:", "AC Kupplung Typ 2", "43 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo, DC CHAdeMO", "50 kW"], "title": "A5 | Frankfurt am Main | Reinhardshain Nord (1)", "point": "8.894967,50.623593", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "8.894967,50.623593,8.894967,50.623593", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fOTY2MQ==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "50.623593", "long": "8.894967"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Frankfurt am Main | Reinhardshain Nord (2)", "35305 Gr\u00fcnberg", "", "Ladepunkt 1:", "DC Kupplung Combo", "350 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo", "350 kW", "", "Ladepunkt 3:", "DC Kupplung Combo", "350 kW", "", "Ladepunkt 4:", "DC Kupplung Combo", "350 kW"], "title": "A5 | Frankfurt am Main | Reinhardshain Nord (2)", "point": "8.894967,50.623593", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "8.69412,50.35754,8.69412,50.35754", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMTA0Njk=", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "50.35754", "long": "8.69412"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Frankfurt am Main | Wetterau West", "61239 Ober-M\u00f6rlen", "", "Ladepunkt 1:", "AC Kupplung Typ 2", "43 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo, DC CHAdeMO", "50 kW"], "title": "A5 | Frankfurt am Main | Wetterau West", "point": "8.69412,50.35754", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "7.788855,48.309517,7.788855,48.309517", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMTcwNQ==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "48.309517", "long": "7.788855"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Freiburg | Mahlberg West", "77972 Mahlberg", "", "Ladepunkt 1:", "DC Kupplung Combo", "350 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo", "350 kW", "", "Ladepunkt 3:", "DC Kupplung Combo", "350 kW", "", "Ladepunkt 4:", "DC Kupplung Combo", "350 kW"], "title": "A5 | Freiburg | Mahlberg West", "point": "7.788855,48.309517", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "7.788862,48.309678,7.788862,48.309678", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMTcwMw==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "48.309678", "long": "7.788862"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Freiburg | Rastst\u00e4tte Mahlberg West", "77972 Mahlberg", "", "Ladepunkt 1:", "DC Kupplung Combo", "150 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo", "75 kW", "", "Ladepunkt 3:", "AC Kupplung Typ 2", "43 kW", "", "Ladepunkt 4:", "DC Kupplung Combo", "50 kW"], "title": "A5 | Freiburg | Rastst\u00e4tte Mahlberg West", "point": "7.788862,48.309678", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "7.955847,48.563052,7.955847,48.563052", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMTY2NA==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "48.563052", "long": "7.955847"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Freiburg | Rastst\u00e4tte Renchtal West (1)", "77767 Appenweier", "", "Ladepunkt 1:", "AC Kupplung Typ 2", "43 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo", "50 kW"], "title": "A5 | Freiburg | Rastst\u00e4tte Renchtal West (1)", "point": "7.955847,48.563052", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "7.9559225,48.563031,7.9559225,48.563031", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMTY2Nw==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "48.563031", "long": "7.9559225"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Freiburg | Rastst\u00e4tte Renchtal West (2)", "77767 Appenweier", "", "Ladepunkt 1:", "DC Kupplung Combo", "150 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo", "75 kW"], "title": "A5 | Freiburg | Rastst\u00e4tte Renchtal West (2)", "point": "7.9559225,48.563031", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "9.473105,50.793156,9.473105,50.793156", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fOTc3NA==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "50.793156", "long": "9.473105"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Gie\u00dfen | Rasthaus Rimberg", "36287 Breitenbach am Herzberg", "", "Ladepunkt 1:", "AC Kupplung Typ 2", "50 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo, DC CHAdeMO", "43 kW"], "title": "A5 | Gie\u00dfen | Rasthaus Rimberg", "point": "9.473105,50.793156", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "9.357694,50.759834,9.357694,50.759834", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMTAzNTE=", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "50.759834", "long": "9.357694"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Gie\u00dfen | Rastst\u00e4tte Berfa Nord", "36304 Alsfeld", "", "Ladepunkt 1:", "AC Kupplung Typ 2", "43 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo, DC CHAdeMO", "50 kW"], "title": "A5 | Gie\u00dfen | Rastst\u00e4tte Berfa Nord", "point": "9.357694,50.759834", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "8.69456,50.35566,8.69456,50.35566", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMTA0Njg=", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "50.35566", "long": "8.69456"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Gie\u00dfen | Wetterau Ost", "61239 Ober-M\u00f6rlen", "", "Ladepunkt 1:", "AC Kupplung Typ 2", "43 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo, DC CHAdeMO", "50 kW"], "title": "A5 | Gie\u00dfen | Wetterau Ost", "point": "8.69456,50.35566", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "8.896404,50.622672,8.896404,50.622672", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fOTY2Mg==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "50.622672", "long": "8.896404"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Hattenbacher Dreieck | Reinhardshain S\u00fcd", "35305 Gr\u00fcnberg", "", "Ladepunkt 1:", "DC Kupplung Combo", "350 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo", "350 kW", "", "Ladepunkt 3:", "DC Kupplung Combo", "350 kW", "", "Ladepunkt 4:", "DC Kupplung Combo", "350 kW"], "title": "A5 | Hattenbacher Dreieck | Reinhardshain S\u00fcd", "point": "8.896404,50.622672", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "8.591679,49.746893,8.591679,49.746893", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fOTU1Ng==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "49.746893", "long": "8.591679"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Heidelberg | Alsbach West", "64665 Alsbach", "", "Ladepunkt 1:", "DC Kupplung Combo, DC CHAdeMO", "50 kW", "", "Ladepunkt 2:", "AC Kupplung Typ 2", "42 kW"], "title": "A5 | Heidelberg | Alsbach West", "point": "8.591679,49.746893", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "8.570788,49.162694,8.570788,49.162694", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMTIxMg==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "49.162694", "long": "8.570788"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Heidelberg | Bruchsal Ost", "76694 Forst", "", "Ladepunkt 1:", "DC Kupplung Combo", "350 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo", "350 kW", "", "Ladepunkt 3:", "DC Kupplung Combo", "350 kW", "", "Ladepunkt 4:", "DC Kupplung Combo", "350 kW"], "title": "A5 | Heidelberg | Bruchsal Ost", "point": "8.570788,49.162694", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "8.570877,49.162905,8.570877,49.162905", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMTIwOQ==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "49.162905", "long": "8.570877"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Heidelberg | Rastst\u00e4tte Bruchsal Ost (1)", "76694 Forst", "", "Ladepunkt 1:", "AC Kupplung Typ 2", "43 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo", "50 kW"], "title": "A5 | Heidelberg | Rastst\u00e4tte Bruchsal Ost (1)", "point": "8.570877,49.162905", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "8.570962,49.162909,8.570962,49.162909", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMTIxMA==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "49.162909", "long": "8.570962"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Heidelberg | Rastst\u00e4tte Bruchsal Ost (2)", "76694 Forst", "", "Ladepunkt 1:", "DC Kupplung Combo", "150 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo", "75 kW"], "title": "A5 | Heidelberg | Rastst\u00e4tte Bruchsal Ost (2)", "point": "8.570962,49.162909", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "8.567226,49.16125,8.567226,49.16125", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMTIxMw==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "49.16125", "long": "8.567226"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Karlsruhe | Bruchsal West", "76694 Forst", "", "Ladepunkt 1:", "DC Kupplung Combo", "350 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo", "350 kW", "", "Ladepunkt 3:", "DC Kupplung Combo", "350 kW", "", "Ladepunkt 4:", "DC Kupplung Combo", "350 kW"], "title": "A5 | Karlsruhe | Bruchsal West", "point": "8.567226,49.16125", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "8.131493,48.753434,8.131493,48.753434", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMTg0NQ==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "48.753434", "long": "8.131493"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Karlsruhe | B\u00fchl Ost (1)", "77815 B\u00fchl", "", "Ladepunkt 1:", "AC Kupplung Typ 2", "43 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo", "50 kW"], "title": "A5 | Karlsruhe | B\u00fchl Ost (1)", "point": "8.131493,48.753434", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "8.1317,48.753498,8.1317,48.753498", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMTg0Ng==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "48.753498", "long": "8.1317"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Karlsruhe | B\u00fchl Ost (2)", "77815 B\u00fchl", "", "Ladepunkt 1:", "DC Kupplung Combo", "150 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo", "75 kW"], "title": "A5 | Karlsruhe | B\u00fchl Ost (2)", "point": "8.1317,48.753498", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "8.567015,49.160998,8.567015,49.160998", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMTIwOA==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "49.160998", "long": "8.567015"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Karlsruhe | Rastst\u00e4tte Bruchsal West (1)", "76694 Forst", "", "Ladepunkt 1:", "AC Kupplung Typ 2", "43 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo", "50 kW"], "title": "A5 | Karlsruhe | Rastst\u00e4tte Bruchsal West (1)", "point": "8.567015,49.160998", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "8.567019,49.1609927,8.567019,49.1609927", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMTIxMQ==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "49.1609927", "long": "8.567019"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Karlsruhe | Rastst\u00e4tte Bruchsal West (2)", "76694 Forst", "", "Ladepunkt 1:", "DC Kupplung Combo", "150 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo", "75 kW"], "title": "A5 | Karlsruhe | Rastst\u00e4tte Bruchsal West (2)", "point": "8.567019,49.1609927", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "8.181381,48.808931,8.181381,48.808931", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMjY3NQ==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "48.808931", "long": "8.181381"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Offenburg | Baden-Baden West", "76532 Baden-Baden", "", "Ladepunkt 1:", "AC Kupplung Typ 2", "43 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo, DC CHAdeMO", "50 kW"], "title": "A5 | Offenburg | Baden-Baden West", "point": "8.181381,48.808931", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "7.791519,48.308819,7.791519,48.308819", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMTcwNA==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "48.308819", "long": "7.791519"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Offenburg | Mahlberg Ost", "77972 Mahlberg", "", "Ladepunkt 1:", "DC Kupplung Combo", "350 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo", "350 kW", "", "Ladepunkt 3:", "DC Kupplung Combo", "350 kW", "", "Ladepunkt 4:", "DC Kupplung Combo", "350 kW"], "title": "A5 | Offenburg | Mahlberg Ost", "point": "7.791519,48.308819", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "7.7915649,48.308982,7.7915649,48.308982", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMTcwMg==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "48.308982", "long": "7.7915649"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Offenburg | Rastst\u00e4tte Mahlberg Ost", "77972 Mahlberg", "", "Ladepunkt 1:", "DC Kupplung Combo", "150 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo", "75 kW", "", "Ladepunkt 3:", "AC Kupplung Typ 2", "43 kW", "", "Ladepunkt 4:", "DC Kupplung Combo", "50 kW"], "title": "A5 | Offenburg | Rastst\u00e4tte Mahlberg Ost", "point": "7.7915649,48.308982", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "7.60372,47.594401,7.60372,47.594401", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMTMyMA==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "47.594401", "long": "7.60372"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Weil am Rhein | Basel Weil", "79576 Weil am Rhein", "", "Ladepunkt 1:", "AC Kupplung Typ 2", "43 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo", "50 kW"], "title": "A5 | Weil am Rhein | Basel Weil", "point": "7.60372,47.594401", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "7.60305,47.58989,7.60305,47.58989", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMTMyNA==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "47.58989", "long": "7.60305"}, "footer": [], "icon": "charging_plug", "isBlocked": "false", "description": ["A5 | Weil am Rhein | Hardstra\u00dfe 4", "79576 Weil am Rhein", "", "Ladepunkt 1:", "AC Steckdose Typ 2, AC Schuko", "22 kW", "", "Ladepunkt 2:", "AC Steckdose Typ 2", "22 kW"], "title": "A5 | Weil am Rhein | Hardstra\u00dfe 4", "point": "7.60305,47.58989", "display_type": "ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Normalladeeinrichtung"}, {"extent": "8.603219,49.689416,8.603219,49.689416", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fOTQ0OA==", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "49.689416", "long": "8.603219"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["Darmstadt | Bergstra\u00dfe Ost", "64625 Bensheim", "", "Ladepunkt 1:", "AC Kupplung Typ 2", "43 kW", "", "Ladepunkt 2:", "DC Kupplung Combo, DC CHAdeMO", "50 kW"], "title": "A5 | Darmstadt | Bergstra\u00dfe Ost", "point": "8.603219,49.689416", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}, {"extent": "7.721949,47.970762,7.721949,47.970762", "identifier": "RUxFQ1RSSUNfQ0hBUkdJTkdfU1RBVElPTl9fMzgw", "routeRecommendation": [], "coordinate": {"lat": "47.970762", "long": "7.721949"}, "footer": [], "icon": "charging_plug_strong", "isBlocked": "false", "description": ["Freiburg | Breisgau Ost", "79227 Schallstadt", "", "Ladepunkt 1:", "DC Kupplung Combo, DC CHAdeMO", "50 kW", "", "Ladepunkt 2:", "AC Kupplung Typ 2", "42 kW"], "title": "A5 | Freiburg | Breisgau Ost", "point": "7.721949,47.970762", "display_type": "STRONG_ELECTRIC_CHARGING_STATION", "lorryParkingFeatureIcons": [], "future": false, "subtitle": "Schnellladeeinrichtung"}]}